不銹鋼閘生銹，當商品說明條例冇到

拎小小7姐粉一抹啦
我有支LV金筆一樣化左小小 一抹無事